銅羅灣遊艇會大量龜車

廿部小巴以上
銅鑼灣巴絲小心
有龜矇面

白色kia
白色urvan
黑色serena

有龜渣私家車
有矇面臥底

Push